\section{A Ganut alkalmazás bemutatása}

\subsection{Design elvek}
\subsection{User Interface felépítése}
\subsection{Sudoku adatmodell: Puzzle darabok tárolása és előhívása}
\subsection{Egy puzzle dinamikus előállítása}
\subsection{A játékszabályok életre keltése}
 \subsubsection{A Sudoku szabályai}
 \subsubsection{Kritériumok vizsgálata}
\subsection{A Keypad megvalósítása}
 \subsubsection{A Keypad fragment}
 \subsubsection{Kommunikáció a main activityvel}
\subsection{Többjátékos mód megvalósítása Bluetooth API segítségével}
